一人一間老闆數銀紙數到手軟嘅黃店

唔好意思樓主借個位

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

麥當奴

阿木台灣麵

應該係特許經營所以各有各做?

蕃茄師兄

九份

申子居酒屋 長期冇位 仲要唔平 但係好食嘅

我歧視熱狗，但覺得佢好食

Mamaday

最近有間 即頭上個客屋企搞事果間?

咁佢分店又唔多又剩係做晚市
唔會太發達既

咪係
利申，啱啱食緊元氣覆你

尖沙咀水門雞飯
金毛TB收銀嗰間
好撚寸

所謂d黃店咪又口黃

係得燒山日日出片撚化d老人

只撐燒山

On9 post

渣狗
大把名人支持

天水圍壽桃花
屌你老母垃撚圾

下 原來呢間嘢賣熱狗架 我以為賣贖罪券既添

人渣哥

咁樓主有咩好推介？

大X領

條底褲咋

一人一間數錢數到手軟既藍店

我先

熱狗幫襯開既美心

西九龍89

咁又點數完

呢間未話黃之前

我食過都ok

光時 數錢果幾個仲要唔係老闆零成本六位月入

桔梗 ive仔由14年數到20年

前線手足坐監 樓主冷氣房開post

藍絲咪黎連登開po

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

攬炒巴團隊

但我想講服務態度麻麻

呢間啲熱狗包垃鳩圾

Puzzle Dining

勿

支持樓主
第一步 劫獄
第二步 推返中共

唔洗快 今個月好凖備下

柏林熱狗bad service, will never buy again

垃圾post 拉

金翔排骨麵
識人喺度做 佢話嗰日閂閘唔係為咗保學生

竟然無鬥黃水門雞
老闆賣$35 人血海南雞
雞唔熟 得3 件雞 開返post 屌返個客
話手足斬雞大曬
然後賺到買咁幾架車
仲話光復唔到香港 就唔開分店
轉頭依加咪又係開分店 買靚車

元氣 吉野家

又貴又西

其實而家黃店都冇咗個原意 原意係幫助消費同路人 等同路人有資金去支持抗爭 而家你見有幾多黃店真係會攞咗錢出嚟支援

Urban Cafe

咁樓主有冇乜好介紹？

啱呀，咁樣講大家都冇資格去批評對方啦
咁你開post講乜撚嘢呀
起你底原來係弱智

紅資不了

呢頭話壯大黃色經濟圈
而家黃店賺到錢你地又話人地數銀紙數到手軟
好好笑到底你地想壯大定想收皮？
賺唔到錢點壯大

龍門

分化撚唔好再回佢

你肯定話壯大同想收皮既係同一批人?

屌 腸仔包加少少芝士賣到成餐飯咁既價錢
唔係貴就係好野黎架

熱狗睇唔過眼人地賣熱狗搵得多過佢

黃店唔數錢=手足無事可放返出嚟

一定係
嘉寶漢堡
外賣 等位等餐死

st9

渣家軍 水門雞

香港仲有黃店? 我淨係見到藍店

怎樣才算是黃店?

結論：只有樓主開既先唔係垃圾

唔明點解咁多人仲撐吉梗條賤種狗

本身已經唔掂賣情調

拉 block 樓豬

拉

專登book位生日去食 唔好食 服務又差

一定要推呢個

係囉，黃色唔應該收錢

服務態度差過譚仔遮遮喎

黃廠

屌你 幫手足就捐錢星火啦 你比錢買貨物同服務 又想人地捐埋錢 咁你只係將捐錢嘅責任轉移左落啲黃店到
幫襯黃店係為左攪撚死班藍店 你要幫手足就去自己星火捐錢 更何況大把黃店都有請手足唔見你講

真

上次食完真係唔會有下次

魚彩壽司及刺身專門店

嘉寶
真係好撚好食

樓主覺得邊間黃店食得過

樓主以往啲po全部都係分化po 自己睇路

但好好食喎
多人姐，服務態度都ok呀

樓主完美演繹雙重標準
見到黃店賺錢就眼紅 幾大都要搵位入

錯啦
肥水不流別人田

做咩樓主避開哂唔答嘅？ 數臭人就好易丫 俾返d覺得正嘅黃店推介大家 先推動到互相學習進步wo

黃店嘅原意係同樣立場支持抗爭嘅店咋喎

Fat fat到開埋分店 期待區區有

樓主食開藍店

你個原意咁窄緊係有咁原意啦
黃圈除咗係要有資金支持運動，仲有為示威者創造職位、同時希望減少進口中國大陸貨品，打破親共財團壟斷

即係燒山之外都係藍店
Ching ho ball

日鳩日喺到抽水麻撚過閪

第一代黃店概念人血饅頭
首都間黑店日日比人屌
咁都比佢再2020撞多波
又輕輕鬆鬆發國難財

好食呀
次次都食佢個黑松露芝士牛
不過趕時間就唔得啦

同埋好似幾多靚女

Hi popo

咁你唔好幫襯你覺得難食嘅囉 又要幫襯又要好似怨婦咁屌曬鬼 或者你根本都冇幫襯過你就省啲啦

yep

有錢攞晒去開分店
手足條路真係灰 勿忘手足
唔想黃圈變到自私自利

分化撚

光

水門人血雞

原意係幫助消費同路人 <-- true
等同路人有資金去支持抗爭 <-- 這不是原意

好基本，一毫子都唔俾藍店搵

發達鳥

淨係可以迫到藍店收皮收聲已夠皮

你自己信邊間咪課邊間囉

我就信燒山 有d野睇

唔係好知發生過咩事

但之前食過都幾唔好食，又貴

咁太明顯喇你個動機

光復香港，飲食革命

D 五毛句除咗屈人 食黃店當抗爭, 買贖罪券.
係咪已經冇招出?

不嬲都話生意佬就係生意佬
唔好信咁多

邊間

龍門
不過其實唔係黃店

閪門雞黑店你都去，真係恭喜你
渣家軍右手

屌 原來係分化撚開POST標題柒左
客觀描述黃店生意好，藍店就要執粒

好低手

錯唔晒喎 冇透明度

有d黃店係會貼埋收據捐左錢既

咁你記得每一日每一餐都食燒山

樓主係分化L

blocked

係呀 藍店呀
你食撚屎啦

間on9野呃到啲傻閪中學雞比錢去賺連碗都幫佢洗撚埋
好撚心啲人用下個閪腦啦

食過個卡邦尼垃圾到暈，夠膽收成88定98

大統領

用埋啲文青煸情技倆就呃到啲傻閪

本身以為理性討論
見到呢個回覆露底啦樓豬

好似龍門冰室咁
收捐款嚟告手足
唔知班龍門打手點睇陶傑告蕭生？

巴打狙擊渣家軍係好 但係建議用返不推文
此post樓主疑似分化緊其他黃店

夠賤格姐

秒撚咗

係
除左渣狗軍同光時之外，黃店要壯大

開係隔離街,其實無乜成本效益,似係純粹分散本店客流量.

搵水魚就有

好，拉9佢

同陸陸雞一樣 抽完龍門廚房佬水
然後繼續抽龍門其他水
女人都無咁肉酸

黃店收銀紙收到手軟係好事
但呢個post其實係明講好生意
暗屌柒d黃店

上網要用腦呀各位

個手足誹謗咗龍門一年
依加龍門告佢 要求佢賠$1 同道歉姐
唔好講到手足大曬啦
手足就可以誹謗人？

ok啦係食唔出啲慢煮有咩咁巴閉 不過價錢質素可接受 西餐係差唔多啦下話

堅好食wo

呢間都算係小數無人話過佢好食既黃店
平時都有機會過間黃店難食俾d人diu下俾小小錢要求多多，呢間一話難食服務閪個個都有同感

你真係好撚on9
咁比藍店賺鳩哂d錢好冇？

好食同黃冇關係佢做過d咩令你覺得佢黃呀

咁其實你開po有咩目的？黃店數銀紙數到手軟有咩問題？
我仲開心 長做長有最好執哂啲藍店愈黎愈多黃店

如果品質同服務有問題點解淨係開名唔係比意見改善？
開個po數人唔洗本 但人地就可能因為咁被打擊

今日喺荃灣見到間黃小食店寄賣"消失的聖誕卡" $100

樓主食開黃店m記
聽聞m記無食人血饅頭，搞手但求打個和

做良心野肯出聲屌政府，抵佢發達有咩問題呀柒頭，你又開返間囉d錢咁易搵，我實幫襯

65蚊咁撚大塊牛展
好抵食

佢支持熱狗,好撚記得,所以永不幫襯.

咁易打擊到就好lu

半年後真正香港人終於贏左

詳見此post
1年前已經批死呢班食人血饅頭既黃店

講左咁耐樓主都冇一間推介
其實咪又係間接叫人食美心大家樂

時代冰室

金祥堅好食

點黑店法呀 講嚟聽下？

咁不如直接捐飯券同課金比傳媒
反正d錢係必要洗既，益黃店好過藍店啦

樓主係五毛
起下佢底就知
快block

尖沙咀Jk’s Brother
難食都嘔

再唔係
一係就係樓主個閪格真係咁on9同黑人憎

薯條好食
熱狗一般

黃色義工圈

你老母數溪錢數到手軟

真心咩 難食過醫院canteen喎

隔兩個鋪位間馬拉嘢好似都係黃店，但個個都係死排蕃茄師兄，唔知為乜

難食到痴線啵
叫個蟹粥 成碗粥得一舊蟹 仲要腥臭既
燒粟米 都唔知佢地掉左幾多碟落垃圾桶了
個個叫完都無食直接掉
跟住茶漬飯都無咩技術要求 都可以難食

呢間啲人好撚系
又難食

做生意唔為賺錢為乜 係愛定係責任？
係樓主係分化撚呀 Blocked

....

光榮,大渣哥,水門
(冚 家 剷)

服務態度唔好
又漏單又等得耐
等嘢食等咗成半個鐘
有第二樣上枱嘅嘢食又等多20分鐘
仲要佢個茶碗蒸嚇死人咁硬
匙羹篤入去果下俾啲蛋啜着

咪係，識食一定係食藍店
齊柏林熱狗竟然開分店，好嬲好嬲，食返碗空姐牛肉飯定驚先

唔係SSP嗰間喎

桔梗 見佢fb出po請人出12k要踩十二碼 cls

依家個所謂黃圈完全係單向
黃顧客>黃老闆>低薪請手足>自己賺大錢開分店
好似桔梗渣家軍果班友
分店開完一間又一間
但實際落到手足袋又有幾多

收撚皮啦人地叫自己做良心店炸

Wolipay果幾個同openrice果堆評價幾乎一面倒
負評極少 果然多打手進駐

聾門隔離果間？幾好食喎

榕梗個老細咪即係以前香港郵意果條冚家鏟
Fb數人奧客 煮啲超嘔心食物仲要慢吞吞咁煮
最好你幫佢抹埋檯先好走 收埋加一

因為有次有手足喺天台果度飛咗落地下同埋
之後俾3條便甴入去搞 成班喺度吹奏

聽人講難食又細又貴又要好似food court咁但收加一 果然香港黃屍係奴隸

More

好過同舟人大渣波整精液蛋啦

上年食過一次 唔覺得好好味 個芝士豚肉卷勁多人推薦但唔知好味係邊

咁好食都要屌要大舖咪去葵涌食

唔滿意？ 屈你係鄉黑 話你搵人淋紅油丫那

老蕭，做咁多陰質野，仲燈死埋侵侵，但仲有一班黃絲當佢智者。送錢俾佢走佬去台灣燈死香港。

睇左cctv先

黃屍真係奴隸格

再post mk 潮文唱柒你
Btw 佢地賺咁多 用3萬月薪請左Marco 未？

最後用3分鐘時間block7你
Marco自力更生 平時都呃呃埋埋唔少 唔洗黃圈幫手啦

賣高登攝台雨傘明信片奶第一筒金
之後娃娃星球 桔梗 rose ma cafe
國難財比發越大

時代大又唔貴

支畜5毛藍屍先係
P牌狗番去幫老母收收屍先

Rose ma cafe都關佢事？

同意 啲人嗰個都好好食 以為自己味覺出事

Openrice真係好撚多打手 幾百個讚得十幾個負評

咁又點？數錢數到手軟唔好？要黃店乞食執笠先好？

x梗真係又貴又唔好食 又無服務

你都識講係渣家軍 個啲叫做黑店 Ok？

壽司朗

食物質素差到爆

我就係要比黃店賺，吹牙?
起一起底，OP 係5毛分化狗黎，拉

起底>即block

而家個水準 對比起一開頭真係冇咁好食
係最開頭佢未紅起個陣食過一次 真係好食 個茄湯堅正
而家失晒色 一般般

原來係財經狗 黃店有咩得罪你呀 酸成咁？

聯和墟喺粉嶺架

貴夾唔飽，又漏單冇下次

燉字果間燉湯
好黃，好好賺

發覺好多黃店都有啲串柒柒既staff
仲話同路人喎
食藍店都冇咁嬲

呢間狗也不屌

尖沙咀間小食糖都執左 喜訊

食左幾次都唔差喎

牛扒咬到牙都甩 又乾
好睇唔好食

咁我淨係食過炸嘢，意粉同pizza 唔錯嘅

薯條係唔錯

D 態度衰撚到....嘢食又難食
打去尖沙咀個間Book，同我講話Full但係又話可以walk in,
Ok! 咁就去喇，去到要等50分鐘。
自問成枱Fd都好有禮貌，但落單個陣個四眼仔D態度衰撚到呢！ 屌你，唔想做就唔好撚做喇！

食評吹到天花龍鳳，但其實難食到PK （尤其D Pizza)

黃店還黃店！ 呢間絕對無下次

action Panda

呢間真係冇第二次

除左食之外，有間賣西裝嘅叫 Zuitable
之前用啲cheap 布贊助手足上庭恤衫西褲出左名

其實賣啲西裝係垃圾手工級別，但係一啲都唔平

好多黃店唔係係咪覺得自己黃店實無死
一入門就已經西口西面
啲語氣直頭對狗咁
態度差到真係食唔落
仲要好多都唔平